- Anthares S.O

Esse é o protótipo do sistema operacional Anthares.

Dependencias:

GRUB e rsync.

Para instalar as depencias no Debian 9, digite em um terminal:
$ sudo apt install rsync grub2

Instalação:

Para instalação acesse a documentação do site https://www.sistemaanthares.com/documentacao